居屋癲升 沙田愉田苑呎價逼1.3萬創新高

大公網5月12日訊(記者林惠芳) 二手交投氣氛持續向好，樓價節節上揚，部分買家轉投居屋市場入市，沙田愉田苑一個2房單位，新近獲用家以呎價近1.3萬元連地價承接，創屋苑呎價歷史新高。

中原地產首席分區營業經理陳迪豪表示，沙田居屋愉田苑G座(愉群閣)高層03室，實用面積434方呎，建築面積531方呎，以555萬元連地價易手，實用呎價12788元，創屋苑呎價歷史新高。

陳迪豪指，新買家為用家，見屋苑少有放盤，即把握機會入市自住。原業主於2013年以318萬元買入單位，當時單位已補地價，持貨約4年，是次轉手帳面獲利237萬元離場，單位升值約74.5%。

比多少少對面欣廷軒都買到

Sorry唔得...

沙田欣廷軒呎價升破1.6萬元。消息指2座高層E室兩房戶，實用面積396方呎，因有租客居住，買家在「冇樓睇」下以645萬元承接，呎價16,288元，創屋苑呎價歷史新高。原業主2012年10月以435萬元買入單位，不足5年升值近五成，賬面獲利210萬元。